急屎但冇廁所

痴撚線
屋企兩個廁所俾人霸晒

柯緊

屌 我等緊
痴撚線 屋企得三個人
結果兩個廁所都有人用緊

樓下有沙果個將月用住先

重點: 屋企有兩個廁所
有錢

屋企兩個廁所都唔夠用
重點：唔夠有錢